［冇人講咪我講］今日岩田聰生日

依段演講2005嘅，到今日再睇返依然一啲都唔out，仲好講到今時今日遊戲界嘅情況。論機能任天堂一定唔係最勁，但無可否認係佢有一套佢自己嘅哲學。
今日係岩田聰生日咁大件事冇人講。

冇人講咪...

好多人話佢走咗之後任天堂仆街咗好多，點睇

佢真係好叻, 本身都係好勁的程式員

經營方針唔同左就一定，玩家最主要睇到都係一啲銷售策略/宣傳政策唔同左，但我覺得好難去判斷係唔係真係因為佢而唔同左，有啲野都係成敗論英雄，咁比較冇意思。

以前啲direct好多花款，又會介紹下隻game嘅設計理念（但相對上會悶啲，資訊冇依家咁密集）
依家啲diect只係放新情報，少左花款同開發訪談。不過觀眾要求唔同左冇計，上次櫻井講左半個鐘大亂鬥比人鬧晒時間
有時都好想佢出返依類節目，唔一定要係direct入面，好似Botw咁單獨放上Youtube都好。